蒸唔得，咁UV燈+紙巾又點睇?

用之前放一張紙巾係中間用黎吸自己D口水，然後用完放係UV燈都照佢1個鐘

利申: 無路可走，屋企得番奶罩

UV燈唔得
啲膠會照分解變膠粒
(K Kwong Facebook 有講)

拎去曬太陽喇
利申: 講笑

睇完K Kwong, 明白了thanks

其實我有一盒2PLY嘅.. 可以FREE出嚟 但唔知有咩用

我有盒救救添 諗緊點處置

有咩用

就係無 送俾藍絲都好

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底